有蝗蟲遠房親戚黎香港玩4日 去邊到玩死佢好

佢中四定中五 男
宜家搭緊高鐵就黎到
家母要我陪佢
大佬啊我仲要趕deadline溫midterm

溫書啦 理撚得佢
老母咁好客既 叫佢自己招呼人

叫佢當自己屋企

搵佢一齊去圖書館罰坐睇你温書

叫佢自己搵木雕玩

帶佢返大陸請佢叫雞再報公安

佢一定會吵撚住嗮
同埋我唔想比人知我識佢

搞到屋企亂一亂受嘅又係我

邊到有木雕

叫佢一係坐定定,唔係就叫佢係附近尻行,夠鐘再搵你

佢静係識講普通話??

部垃圾高鐵仲要遲到
成層連凳都冇張
係咪食水食到咁

係

是但印幾個旅遊點 講埋點幾叫佢自己玩吧,

你老母都怕咗佢,揾你去頂

佢就甩難,你...

想坐低用laptop打文都唔得

點去

帶佢去叫雞

一日去迪士尼
一日去山頂
一日去海洋公園
一日去赤柱

搞掂

佢仲要我陪佢去op
我寧願冇人陪唔去都唔想同佢去

你巴定絲先

樓主真心覺得你慘

冇錢收要做免費導遊，仲要自己諗地方

建議早中晚都係上水/屯門水貨區
夜晚10點後去SSP 睇蝻亞村

兄台有冇介紹

巴

買張遊客版八達通叫佢自己鐵路沿線四圍行算啦

北區唔知邊到咪有D爛鬼貨櫃商場,
同埋仲有郵輪碼頭